"Het is niet mijn zaak," zei hij, met een laatste schouderophalen .
"De mensen van de markt deed.
Laten brengen ."
Daar zijn ogen gebeurt om de tall joker schrijven zijn grap, noemde hij hem aan de overkant van de weg: "Zeg, mijn Gaspard, wat doe je daar?"
De collega gewezen op zijn grap met immense betekenis, zoals wel vaker met zijn stam.
Hij miste haar merk, en helemaal niet zo vaak bij zijn stam.
"Wat nu?
Bent u een onderwerp voor de mad hospital?"
zei de wijn-shop keeper, het oversteken van de weg en het hele heelal jest met een handvol modder, opgepakt en smeerde er overheen.
"Waarom schrijft u in de openbare straten?
Is er--tell me gij--is er geen andere plek om te schrijven zulke woorden in?"
In zijn expostulation hij liet zijn schonere kant (misschien toevallig, misschien niet) bij de joker's hart.
De joker geklopt met zijn eigen, nam een lenige spring naar boven en naar beneden kwam in een fantastische dans houding, met zijn bevlekte schoenen gerukt uit zijn mond in zijn hand en vastgehouden.
Een joker van een extreem, om niet te zeggen wolfishly praktische karakter, keek hij onder deze omstandigheden.
"Zet 'm op, Zet 'm op," zei de ander.
"Bel wijn, wijn, en volbracht ."
Met dat advies, Hij veegde zijn vervuild enerzijds op de joker's jurk, zoals was--heel bewust, bevuiling de hand op zijn rekening, en vervolgens de recrossed weg en de winkel.
Deze wijn-shop keeper was een stier hals, martial uitziende man van 30 jaar, en hij had een warm temperament, voor, maar het was een bittere dag, droeg hij geen jas, maar die ene slingeren over zijn schouder.
Zijn overhemd werden opgerold en zijn bruine armen waren kaal op de ellebogen.
Evenmin heeft hij draag niets meer op zijn hoofd dan zijn eigen gelikt-curling korte donkere haren.
